與川普不同調 拜登指美大選最大威脅是俄羅斯非中國

俄羅斯干預2016美國總統大選疑雲鬧得沸沸揚揚，如今2020總統選舉進入倒數階段，現任總統川普陣營將警戒目標對準中國，認為中國將積極干預大選，但對手民主黨候選人拜登有不同看法，指俄羅斯威脅更勝中國。

綜合外媒報導，拜登當地時間週五在德拉瓦州向記者表示，他不同意中國是本次總統大選最大威脅的說法，有關分析與他所掌握的情報並不吻合，「我相信世界上有很多國家樂見美國選舉一團亂，當中最努力干預且始終如一的是俄羅斯。」

美國司法部長巴爾（William Barr）近日接受《CNN》訪問時，被問到哪個國家最積極干預美國今年選舉？巴爾回答：「我相信是中國，因為我收到的情資讓我得出了這樣的結論。」美國國安顧問歐布萊恩在白宮記者會上則表示，「是的，我百分之百同意巴爾的說法。」

訓醒未啊

美國人會唔會buy呢套啊

有名你叫 China Joe

CCP Joe

Why not both?

但事實
美豬憎俄羅斯多過支那喎？

所以更加要twitter宣傳中國

拜登一定要贏

咪又係因為fake news洗腦嘅關係

其實俄佬唔理佢
二十年之後都冇啦

拜登贏鳩硬

china joe
你估9 up?

係咪傻撚左 咁香港叫唔叫有民主？

你會唔會理一個經濟體同加州一樣大既國家

俄國最多想做群域霸權，同中共想改遊戲規則係兩回事。

你中俄兩兄弟都有爭咩丫

China Joe即係China Joe

因為俄羅斯叫做有得投普京同國會

香港你連特首同成個立法會都唔得

China joe訓醒未

邊個放毒殺左美國20萬人呀?

奶共登

冷戰思維？

真香

醒未

China Joe

左膠： 係侵侵防疫不力，中國只係其中一個受害者

其實依家係 hate trump, 同buy trump嘅公投，唔係好開joe china嘅事。

俄佬只係想維持區域性影響力(東歐中亞), 但支那係要想取代美國 成為全球霸權喎

俄佬一早畀美國玩到殘晒啦

中国都有人投票選人大啦戇鳩

如果當初政改過咗
可以響柒婆689同掃把頭當中選一個
就叫民主？

你慌死班白豬唔會？

左膠繼續扮睇唔到
侵粉沉默大多數心水清

國會層級嘅全國人大係冇得直接投

俄佬最多毒自己人
無放毒放到全世界都係喎

白豬基本話英國入侵都照投China Joe

痴線

呢刻武肺下唱中国唔係大威脅等同唔選一樣

俄佬玩政治玩到出神入化時
支那仲係玩緊泥沙
PS 兩舊都係屎

冷戰觀念，影響深遠

加洲gpd等於英國

美國一直都制裁緊俄羅斯 , 拜登而家用熱狗果種標奇立異式主張去吸引注意 , 不過多數失敗收場

拜登想表現出自己先係反俄
同埋佢可能傾向想同中國維持較友好關係, 有利經貿氣氛

屌佢老母，拜燈一定要贏

其實一向共和黨都係親俄反中， 民主黨都係親中反俄如果拜登出來講俄羅斯威脅程度少於支那咁其實對距地party來講問題仲大 少一堆票同元老支持

俄佬係威脅，
但冇支那威脅咁急速膨脹。

淨講軍事衝突，
近期俄佬同支那邊個多D？